因乜解究高圖爾斯咁憎車路士？

Thibaut Courtois: "At the Bernabeu you only see a wall of people, while at Stamford Bridge you see the sky or the hotel behind the grandstand."

日日都出嚟9up踩車

5識英文

佢坐係後備席梗係見到 a wall of ppl 啦

車狗人人得以誅之
之前打份工先唔反

笠清呢

成日都玩政治

今日已大和解！ 聽日再反

你堅定流

粒水？

世清同我今日多功課做 停戰1日

升中一有功課咩

呢條撚屌反骨格

等過幾人年又批鬥皇

因咩事條友日日都係咁踩舊會

臭閪25狗

車狗黑人憎

下 好撚多

喂屌你咩做咩突然屌我手足

你匡智

我每日返去玩下遊戲走 有時要畫畫

卡吐就卡吐啦 你老母

條友痴撚線
之前公開叫埋夏神走 今日又嘴多多

出賣緊人格

古圖斯應該由車路士唔俾佢歐聯倒伐（雖然最尾歐洲足協釋法拆掂左）同埋逼佢返車路士兼恐嚇佢唔續約就雪一年兩件事開始 就對車路士懷恨在心

係我地車仔對佢唔住 辜負左佢
希望佢去得安心

每日一篇踩舊會

259 死全家

因為車路士唔記得出埋尾糧俾高圖爾斯

好好人

諗起佢應該有份做鳩daddy
個季廢撚到

"There has been a misunderstanding that he wanted to get a move for the wrong reasons, but he was pushing to go out of Chelsea because of his children," said Henrotay (Courtois' agent)

"If the family were in London it would have been totally different. He would have stayed, there is no reason to leave a club like Chelsea, he could have won trophies.

12-08-2018

咪好似你日日屌鳩碌撚咁

幾時死

睇得出佢忍左車狗好耐

咪即係達史特根去巴塞第一季咁，打下盃賽，下季先做正選再賣埋包禾

你講我？

憎咪憎囉屌你老母臭化閪

做乜咁嬲

你唔會想知

勞資糾紛

世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。